# Projets Informatiques

Ce git a pour but de recenser les projets Informatiques que j'a pu mener lors de ma scolarité et sur mon temps libre.

## Vous trouverez ici : 
### Loup-garou en C++ (mené durant l'année de première-terminale)



### Motus/wordle mené durant ma première année de cpge (MP2I)

### TIPE MPI* : cryptanalyse et logarithme discret